有冇人估計下如果全世界死1/2人，日常生活會有咩變化？

都係照樣返工放工
條街少咗人冇咁逼
樓價低咗
租平左
食飯唔駛排隊
睇醫生排期快咗

舒服好多

又黎討論avengers

唔係講隨機
可能講緊窮國死多啲
富國死少啲咁

今晚見